[火影] 大家覺得宇智波鼬係咪好人黎

最新個話佢死係佐助隔離 而佐助額頭有血
應該係講個句 對不起 下次？

btw其實面具男係邊個好多人話係4代火影/止水

坐左幾耐？

唔知係邊個就睇哂先啦

面具男係班嚟㗎，你唔係唔知下話

面具男咪叫鳶

樓主火影撚

劇透

其實我都唔知，4代死咗之後我就冇再睇火影

四代幾時死架
我睇到伊魯卡登場

我愚蠢的歐豆豆喲.......

火影世界第一

最新

第一集囉

天能

面具男係止水

有最強火影三代係條村到 咩人都唔驚

師兄睇到咁後既 我睇到我愛羅出場炸
佢好屈機 木葉班人點夠打

呢個係超級影分身嚟，鼬未死

最終boss其實係一樂大叔

屌你一起底全部火影po

邊度有得睇最新?

開夠狐忍post未

呢個唔係鼬黎
其實係佐助老豆殺晒全世界 自己扮左鼬
面具佬其實係佐助啊爺 得個樣 冇乜撚用

其實大蛇丸仲未死
佢最後都係會爆石爆番出黎吞番佐助
完全真正滅埋宇智波
寧次隻眼會比宗家解封進化
但係之後會比曉殺
死左之後對眼會留比鳴人
等佢有對抗大蛇丸既力量

但係大boss其實係飛段
邪神會將佢復活 跟住毀滅木業